邊間粢飯好食?

粢飯包肉鬆同油炸鬼其實有乜好食？。 次次食都中伏

鍾意食舊飯 我會食曬餡再享妥舊飯

btw唐記同皇后餃子好似係同一間廠麻麻地 食開街市果d

咁不如分開買

紅磡, 新蒲崗

我會食曬d餡留返舊飯比隻狗食

上海美華

豆漿大王
油炸鬼即炸即包
每次都脆

係咪得早餐先有栥飯？

以前好鍾意食但係唔知點解突然有一日覺得好撚難食之後就冇再食
成件事好詭異

邊間？

係呀

豆漿大王

蕪湖街豆漿大王

吉之島

係啊
以前成日食 有得自己揀料
但係依家仲有無？

最近發現寶林地鐵站 mcdonald對面果間都好食

新蒲崗豆漿大王 要叫全加

上水火車站

藍撚到黑,污糟

不如買包糯米返去蒸

又少一間，唔該巴打

豆漿大王真係好食咩
食過兩次舊油炸鬼都淋